覺唔覺如果俾女人屈你偷拍 就可以叫你開部手機俾佢睇

同埋用apps 偷拍 係相片度係睇唔到架 咁應該點做？ reset phone

一巴打撚落佢到
差佬都唔敢check我電話

有幾何會見到好眉好貌嘅人比人屈
比唔比人屈 呢d嘢都係睇樣㗎咋

我會俾塊鏡佢睇睇

睇咩? 睇你條豬閪樣值唔值得我偷拍呀屌你老母?

十年前有朋友係地鐵站企扶手電梯玩sms
上到去有條仔拖住條女大大聲喝佢 影夠未呀！？
佢呆一呆 比電話佢睇
佢當時部機連鏡頭都冇
條仔見到就好串咁走左去

用電話偷拍點解會比人告得入
你唔開機 奈你咩何

小多士

覺唔覺得如果你靚仔 女人根本唔會介意你偷拍佢

唔好咁啦

係
有次偷影
佢行埋黎 我驚到賴屎
講左句影還影 唔好出樣 仲唔知有意定無意咁擺少少pose

其實唔洗等法庭命令啦…
捉左比黑警兇兩野就會開，開左就知有冇野。

唔俾
圍我靠搶最多call差佬

但如果係幾個大隻佬圍我唯有俾

巴打一定好靚仔

有次我地鐵上電梯跟喺個黑人後面，覆緊snapchat message，咁snapchat開頭會彈個鏡頭出黎嫁嘛，點知個黑人以為我偷影佢，跟住係咁鬧我

發覺部分連登仔好撚無恥

黑警邊帶權扣押電話

最終幻想

為左攞威自認有做過偷拍行為

記者朋友我係J4R8

之前玩pkmon go係巴士捉精靈
對面條女以為我影佢 俾個yeah我